(認真討論) 一人一個不可思議既懶習慣

因為慳時間 收工返到屋企 我會著住返工既褲沖涼 順手當洗左衫 LM增廣見聞

訓唔著既入黎吹下水啦喂

打丁唔想攞紙巾直接用手接著跟著吞翻

食營多用錫紙包住個碗 食完唔洗洗

上連登

環保jj

打開包裝拎啲粉同醬出嚟
直接倒熱水入個袋度
摺一摺個袋口，用衣夾夾住
焗5分鐘，倒咗啲水佢，拎走個衣夾
加粉同醬，用即棄筷子撈暈佢
食完一嘢掉落垃圾桶，乾手淨腳